仆街TVB，隱瞞的士撞人，只講司機被私了，share 真相俾老豆老母知

老豆老母淨係睇TVB唔知真相，大家要share真相出去！
下面幾個Facebook專頁有講TVB幾仆街，揀一個share出去!!!

五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
的士司機高速撞向人群，更令兩人危殆送院‼️
CCTVB(中央電視(乙)) 居然可以完全唔報⁉️ 仲要將個的士司機講成一名「紅衣人士」被人毆打，企圖誤導觀眾並將事發原因扭曲成「因雙方政見不同」❗️CCTVB，無恥至極點‼️🤬🤬🤬🤬🤬
【前因】的士高速撞人片段：
【報導】CCTVB片段：

福佳與林忌創作
如果有日TVB被人放火，唔知CCTVB係咪會報導：有火焰進入了TVB錄影廠？如果有日袁志偉被人捅兩刀，唔知CCTVB係咪會報導：有廚房用具進入了袁志偉體內？

的士瘋狂駕駛往路人撞去，最終剷上了行人路，更撞傷了幾個人，其中一位23歲女子雙腳被撞斷；偏偏CCTVB的報導，竟然只是「有的士上了行人路」，然後就報導憤怒的市民如何攻擊這位企圖謀殺的司機，這就是今日的香港，也說明了為何市民會如此憤怒

求驗傳媒
過了6個小時，TVB的內容沒有更新，內文繼續是「有的士上了行人路（配音及標題則有「剷上），有一名穿紅衣的男人被拖在地上圍毆」，完全沒有提及「的士衝入人群」、「女子被撞受傷」。
TVB：

的士撞人片段：
（補充：TVB晚上23:36的另一條新聞，有提及「長沙灣政府合署對出有的士剷上行人路」及「警方指事後接報，指有的士撞向途人，一人受傷送院。」

TVB食屎啦，抵制TVB廣告商

已經俾埋片佢地睇,佢地開始懷疑TVB

要俾多啲佢睇

點解仲未獅鳥TVB？

佢哋依家記者唔出logo, 只用白色貨van

CCTVB記者實時位置狙擊頻道

文宣要寫大佢 最好有QR code睇片
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

6.12
7.21
8.11
8.31
9.29
10.1
10.4

搵唔返原片

我今曰B1到Yoho落車前,聽到一個大陸女人(講有口音的廣東話)和佢香港人(講香港話)老公講個的士司機被人打,應該用車撞死圍佢的人。。個香港人老公好和平理性的說佢自己看唔到前因,但用的士撞做唔應該。我無出聲。。落巴士。

以上。真實社會現況。777你生生世世會有報應

垃圾電視台
遑論自己係「記者」

呢次令勁多人開始唔信tvb

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

可唔可以裝修TVB？

認下記者人樣（注意：有部份已經離職）
[多圖] 連登沉默大多數向專業的無綫新聞仝人致敬

cctvb沒有一個是無辜的

銅鑼灣、九龍灣好似有分店
不過建議等人權法過咗先

直接拆佢發射站
多一間吉野家中銀影響遠細過多一間tvb

快啲令TVB反噬自己！信用一鋪清袋